<resources>
    <string name="app_name">MyApp</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="res">RESTOURANTS</string>
    <string name="mon">SHOPPING MALL</string>
    <string name="par">PARKS</string>
    <string name="txtCredits">www.google.com</string>
    <string name="park_description_Pobeda">Парк Победы имени Даира Асанова (также парк «Южные ворота») — это большой и зеленый парк в южной части города, одно из самых тихих и спокойных мест Бишкека. Также в парке располагается липовая аллея, посвященная кыргызстанским пограничникам и сотрудникам МЧС, а также памятник блокадникам Ленинграда.</string>
    <string name="name_pobeda">Парк Победы</string>
    <string name="name_dubrobyi">Дубовый</string>
    <string name="name_karagach">Карагачёвая роща</string>
    <string name="name_molodeji">Парк Молодожи</string>
    <string name="name_panfilov">Парк им. Панфилова</string>
    <string name="description_dybobyi">\Дубовый парк – один из старейших парков Бишкека. Здесь находится музей скульптур под открытым небом, а также несколько важных памятников и зданий. Несмотря на то, что в 2010 году парк был переименован в честь Чингиза Айтматова, среди жителей и гостей столицы он до сих пор известен под старым названием.\"</string>
    <string name="descrip_karagach">Парк \"Карагачёвая роща\" был заложен в 1881 году ботаником А.М.Фетисовым для осушения болота. Название \"Карагачёвая роща\" получено благодаря большому количеству карагачей (вид вязов), высаженных на территории парка. Парк расположен в северной части города на левом берегу реки Аламедин.\n</string>
    <string name="area_pobeda">Мовсковский район</string>
    <string name="adress_pobeda">Парк Победы, Бишкек, Кыргызстан</string>
    <string name="contact_pobeda">+996 312 458 956</string>
    <string name="con_dub">+996 312 584 663х</string>
    <string name="adress_dub">Дубовый парк, Бишкек, Кыргызстан</string>
    <string name="area_dub">Аламединский район</string>
    <string name="con_karagach">+996 312 625 818</string>
    <string name="adress_karagach">\Парк Карагачевая роща ,Бишкек, Кыргызстан\"</string>
    <string name="area_karagach">Свердловский район</string>
    <string name="con_molodeji">+996 700 620 760</string>
    <string name="adress_molodeji">Парк молодежи, Бишкек, Кыргызстан</string>
    <string name="descriprion_molodeji">В Бишкеке после реконструкции открылся парк “Молодёжный”. Парк культуры и отдыха расположен на пересечении проспекта Жибек-Жолу и улицы Махатмы Ганди. Здесь можно приятно, а самое главное с пользой провести культурно-спортивный досуг.</string>
    <string name="area_molodeji">Первомайский район</string>
    <string name="con_panfilov">+996 771 513 599</string>
    <string name="description_panflov">Парк культуры и отдыха имени Панфилова – идеальное место как для отдыха с близкими, так и для желающих уйти от суеты города и уединиться в тени деревьев. Здесь есть отличная игровая площадка для детей, где они найдут для себя подходящее развлечение. Также в парке расположены карусели, на которых, при желании, смогут прокатиться и вспомнить свое детство взрослые.</string>
    <string name="adress_ponfilov">Парк им. И.Панфилова, Бишкек, Кыргызстан</string>
    <string name="area_panfilov">Первомайский район</string>
    <string name="name_res_shtanbroy">Штайнброй</string>
    <string name="descriprion_res_shanbroy">Ресторан Штайнброй стал традиционным местом проведения праздничных мероприятий и приемов Посольства Германии в Кыргызстане. Каждый год 3 октября проходит прием посвященный Дню Объединения Германии на который приглашаются несколько сот гостей. Другие праздники проводимые в нашем ресторане это Карнавал и Рождественская ярмарка. Ресторан и банкетный зал готовы стать местом и вашего праздника!</string>
    <string name="con_res_shanbroi">+996 555 787 025</string>
    <string name="name_res_diyar">Дияр</string>
    <string name="description_res_diyar">Европейский стиль зала создаст для Вас незабываемый отдых в кругу близких людей, с радостью отметить все правздники и получить заряд хорошего настроения. Мы предлагаем гостям: изобилее блюд, изысканную карту бара с широким ассортиментом, живое великолепное исполнение музыкантов и приятное гостеприимство.</string>
    <string name="con_res_diyar">+996 777 997 799</string>
    <string name="area_res_diyar">Аламудунский район</string>
    <string name="adress_res_diyar">Пр. Победы (Жибек-Жолу), 327, Бишкек</string>
    <string name="name_res_arzu">Арзу</string>
    <string name="description_res_arzu">Мы принимаем заказы на проведение мероприятий для компаний от 8 до 500 человек. Составим меню и организуем для вас банкет, свадьбу и любой другой праздник так, что он составит наилучшие воспоминания. Наши повара удивят вас своим мастерством, официанты — отличным сервисом, а интерьер — красотой и уютом.</string>
    <string name="con_res_arzu">+996 508 581 876</string>
    <string name="adress_res_arzu">Проспект Победы 311 (Лебединовка), Бишкек</string>
    <string name="area_res_arzu">Аламудунский район</string>
    <string name="name_res_frunze">Frunze</string>
    <string name="description_res_frunze">Залог успеха \"FRUNZE\" - прежде всего разнообразное зонирование ресторана, позволяющее подобрать себе расположение по вкусу. Творческая концепция «FRUNZE» - это красивый интерьер, изысканная кухня, несколько залов, оформленных в разных стилях и имеющих каждый свою смысловую нагрузку.</string>
    <string name="con_res_frunze">+996 551 664 466</string>
    <string name="adress_res_frunze">ул. Абдумомунова, 220 А, Бишкек</string>
    <string name="area_res_frunze">Первомайский район</string>
    <string name="adress_res_shtanbroy">ул. Герцена, 5, уг. ул. Боконбаева, Бишкек</string>
    <string name="area_res_shtanbroy">Свердловский район</string>
    <string name="name_res_12">12 Бар</string>
    <string name="description_res_bar">12 Bar - бар элитного типа с исключительной концепцией, высоким уровнем обслуживания и авторской кухней. «Бар 12» расположен на 12 и 13 этаже бизнес-центра недалеко от бульвара Эркиндик. В баре большой ассортимент спиртных напитков и коктейлей, в меню — европейская кухня и суши. Бар открыт с шести вечера до шести утра.</string>
    <string name="con_res_bar">+996 551 121 212</string>
    <string name="adress_res_bar">Ул. Раззакова 32/Московская, Бишкек</string>
    <string name="area_res_bar">Первомайский район</string>
    <string name="tch_asia_moll">Азия Молл</string>
    <string name="description_asia_mall">Asia Mall – это современный крупнейший в Кыргызстане торгово-развлекательный центр, расположенный в центре Бишкека! Просторные магазины с широким ассортиментом товаров, интересные развлечения для всей семьи, большой фудкорт, приятная атмосфера и постоянное чувство праздника - у нас есть все необходимое для вашего комфортного отдыха и приятного шопинга.</string>
    <string name="con_asia_mall">+996 312 975 222</string>
    <string name="adress_asia_mall">3 просп. Мира, Бишкек</string>
    <string name="area_asia_moll">Ленинский район</string>
    <string name="adress_dordoi_plaza">115 ул. Султана Ибраимова, Бишкек</string>
    <string name="area_dordoi_plaza">Свердловский район</string>
    <string name="tch_dordoi_plaza">Дордой Плаза</string>
    <string name="description_dordoi_plaza">ТРЦ \"Дордой Плаза\" - это мультифункциональный комплекс общей площадью более 70000 кв.м, расположенный в центре города Бишкек, на пересечении двух крупнейших улиц Ибраимова и проспект Чуй. На территории комплекса размещены: торговые галереи, бизнес-центр, парк развлечений для детей, современный кинотеатр, многоуровневая автостоянка на 800 автомобилей и многое другое.</string>
    <string name="con_dordoi_plaza">+996 312 623 000</string>
    <string name="con_beta">+996 312 611 076</string>
    <string name="tch_beta">Бета Сторис</string>
    <string name="description_beta">ТЦ «Beta Stores 1» в Бишкеке – адрес, время работы, список магазинов в ТЦ и самая интересная одежда из каталога</string>
    <string name="adress_beta">Киргизия, г. Бишкек, пр. Чуй 150А</string>
    <string name="area_beta">Первомайский район</string>
    <string name="tch_gum">Гум</string>
    <string name="description_gum">«ГУМ Чынар» это современный торгово-развлекательный центр, гармонично вплетенный в исторический центр, дополняющий его и расширяющий Ваши возможности для ведения бизнеса или проведения досуга.</string>
    <string name="con_gum">+996 555 875 500</string>
    <string name="adress_gum">Чуй проспект, 92, Свердловский район, Бишкек</string>
    <string name="area_gum">Свердловский район</string>

</resources>